大mon gay唔用huawei同samsung仲有咩揀

3k 筆直

留名
睇打手推介
用開6.5吋以上機
垃圾華萎永遠blacklish 冇GMS

Report晒所有幫屎為裝gms嘅所有方法

GALAXY A70/A71

Ching係咪唔識字

asus

Sony XPERIA 10 II

功能機

錢唔係問題iphone 11/pro/pro max是但一部

閣下應該有認知障礙

睇漏左3k budget

溝女，冇波冇蘿有乜選擇?有眼耳口鼻冇喉核，身份證上面寫住係「女」就得!

iPhone 11 pro max

asus zenfone max pro m2
2k
5000mah